\begin{iequation}
    \begingroup
    \renewcommand{\arraystretch}{3} % Default value: 1
    \begin{array}{l c c}
        \textnormal{\textbf{Grösse}} & \textnormal{\textbf{Wert}} & \textnormal{\textbf{Einheit}} \\ \hline
        \textnormal{Gravitationsbeschleunigung der Erde} & 9.81 & \frac{m}{s^2} \\
        \textnormal{Lichtgeschwindigkeit im Vakuum} & 2.998 \cdot 10^{8} & \frac{m}{s} \\
        \textnormal{magnetische Feldkonstante} & 4 \pi \cdot 10^{-7} & \frac{Vs}{Am} \\
        \textnormal{elektrische Feldkonstante} & 8.854 \cdot 10^{-12} & \frac{As}{Vm} \\
        \textnormal{Elementarladung} & 1.602 \cdot 10^{-19} & C \\
        \textnormal{Normtemperatur (0\degree C)} & 273.15 & K \\
        \textnormal{Avogadro-Konstante} & 6.022 \cdot 10^{23} & \frac{1}{mol} \\
        \textnormal{Boltzmann-Konstante} & 1.381 \cdot 10^{-23} & \frac{J}{K} \\
        \textnormal{Universelle Gaskonstante} & 8.315 & \frac{J}{mol \cdot K} \\
        \textnormal{spezifische Wärmekapazität von Wasser} & 4.18 \cdot 10^3 & \frac{J}{kg \cdot K} \\
        \textnormal{Dichte von Wasser} & 1 \cdot 10^3 & \frac{kg}{m^3} \\
        \textnormal{spezifische Wärmekapazität von Luft} & 1.01 \cdot 10^3 & \frac{J}{kg \cdot K} \\
        \textnormal{molare Masse von Luft} & 29 \cdot 10^{-3} & \frac{kg}{mol} \\
        \textnormal{Schallgeschwindigkeit in Luft} & 343 & \frac{m}{s}
    \end{array}
    \endgroup
\end{iequation}